7月4了, 岩岩係咁行雷

到7尾又會行多一次雷叫佢地番去

今日初9,9-20大家一個人唔好咁夜係街呀

呢度小朋友多,無咩人信, 不過連登仔係唔見官材唔流淚

成個中國都行緊雷？定成個世界都行緊雷？
香港係異世界岀入口？奇異博士？

你真唔知定假唔知, 每年呢個時候同7月尾,就算晴天都會打幾下雷

咁點解剩係香港有 求知精神得唔得

每個地區都有, 但唔知D 聲邊求黎, 但留意左幾年都有

每年每個地區都有 閣下係咪深得分身真傳？

21世紀仲有你呢啲傻鳩